係尖東站扶手梯逆向跑,當玩跑步機得唔得？

冇錢join gym room 跑步機

想法不錯 但速度不夠

去運動場跑

香港站練埋爬坡